左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

指目前侵律師團只有三單 case 告緊 , 其他 case 都係支持者以個人身份發起

應該係鞏固緊出兵趕trump出白宮既正當性

出兵趕佢走有咩正當性可言 ，一日最高法院未落判詞邊一邊講咩都無用

有好多都係市民/議員或者state GOP發起既lawsuits
不過左媒邊會貼個lawsuit原文出黎，緊係自己作新聞搏人唔識搵返個plaintiff名
反而大紀元會肯貼個lawsuit原文出黎

無正當性，純粹用媒體/ 喉舌煽動仇恨情緒
誘導啲Government officials/ 軍人背叛佢

Jenna Ellis 個 twitter 好多 Dem 分化狗離間佢同侵 , 但有份參加今次美國史上最大舞弊案 , 真係有今生無來世

人地玩緊文革2.0
用民粹控制民心再加少少正當性
班支持者就會覺得佢地係正義之師

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

[11月23號]美國大選新聞總匯

用false claims嚟建立正當性

幾多單都冇所謂，接近全部都係輸

邊似得贏國淨係贏

冇正常性咪需要輿論壓力

左媒不斷用 fake news 想鼓動民主黨支持者集結對抗侵粉 , 但似乎效果麻麻 , 侵粉兩次大遊行都未見登粉有大型行動 , 全部都係做 twitter fighter

事實證明侵粉真係好高質

無錯
班左膠係唔會理係咪false
總之可以推翻川普既就係true
根本玩緊民粹

但民粹之下民眾又動員唔起 , 得小部分大食懶瓜瓜嘈

Nancy pelosi: who would care twitter fighters like AOC

[11月24號]美國大選新聞總匯

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

就算係輸30單case
贏倒一單Dominium已經夠做

問題係軍方支持TRUMP
DEEP STATE咪試下搵CIA攻入去睇下